其實歷史博物館入面有冇鬼？

每次行到某幾個展區都會覺得好寒好恐怖

你咪係最大嗰隻屎忽鬼

有個區講婚嫁嗰啲好恐怖
好似掛著件紅色新娘袍定戲服
話冇鬼都唔信

地庫個香港故事

以前聽鬼故最猛仔海防博物館

大戲果個 成日有D笑聲

有，夜晚啲展品會郁

其實邊度都會有好難避免

Night at the museum

應該有 啲展品咁舊你估下
上面有人講海防博物館都應該有
海邊個魚雷房真係好淆 唔係好敢一個人行

就係呢個區同大戲個個區，睇到人都寒埋

大戲個區戲棚後面有個化妝位，有個女人公仔背住觀眾化妝，透過塊鏡會見到佢化晒妝塊面

睇到個下

我細個參觀係鏡入面見到佢眨眼 我即刻問同學見唔見到 佢地話冇

細個好驚行去呢個位